有咩爽得過可以朝早訓到自然醒，中午又可以訓晏教既生活

比正常日子訓多一倍

平時5點醒

morning roll call

有錢既生活

樓主好快出更 出黎執行正義

的確好撚爽。起身食飽飯 沖杯茶飲 食下煙 玩下手機 玩到咁上下 又訓陣 爽

拉曬班憤青

死警渣！

訓到唔識醒

今日訓到四點 正
拜年d人都走曬

CHING HO BALL

夜晚咪訓唔到